男人婆俞定延憑咩咁惡對D隊友??

TWICE的Jungyeon解釋她罵其他成員的傳聞。

TWICE一直住在宿舍里大約三年。
定延一直被其他成員稱為“軍地隊長”。
當Momo沒有扔掉除濕機或Sana使用她的潤膚露時，她就會生氣。

對此，“ 我很敏感。有時候她們很吵，“她解釋為什麼她責罵成員。

大佬阿成個TWICE係靠外國LINE加多賢CARRY你炸

有咩問題 韓國不嬲輩份行先
除咗林三歲 邊個夠膽恰定延

娜璉就抵鬧嘅

好曳

抗日英雄

憑著愛